古代無牙醫，生智慧齒點算好？

dllm. 真係好撚痛！！！！

之前睇過好似話古代少生智慧齒
D食物種類唔同

點解上帝要發明智慧齒

第二頁開始講

如果跟佢咁講
咁人類算進化定退化

btw真係好撚痛，有無方法比我捱到睇牙醫

進化 但有時進化係可以向差嗰方面

dls垃圾人類！！！！

其實唔可以話進化定退化，只係生活環境改變而令智慧齒失去作用
我覺得佢話食物越黎越易咬，D牙無咁易崩都講得通

其實古代啲人塊面大啲， 多數都夠位生， 同埋佢哋又易甩牙， 甩咗一兩隻就大把空間

有無得再進化到之後既人類唔再生

不過真係好撚痛，點算，在線等

約牙醫拿拿臨拔左去啦

Painkiller

正解
古代人無好似現代咁又汽水又色素之類既野

食既野都係天然，對牙齒既傷害無咁大

只要keep 住用鹽或石灰石膏墨魚骨之類既野刷牙，就已經keep 到

不過呢，因為古代人容易有暴力事件，打仗打交都多d,所以智慧齒比較有用，就算年輕果陣有牙甩左，都可以靠4隻智慧齒

當有比較多空位生智慧齒，就會降低少少無咁痛啦

有錢你驚咩

男人老狗小小痛都忍唔到？

前幾日牙痛去照x光，順便睇下有無需要剝，嗰牙醫同我講牙根未發育哂，而且有機會生得哂，可以再睇下情況點先，開左Ｄ消炎藥比我，我好似比佢撚左

成日被牙醫撚

開刀

我明.真係好撚痛ah diu
伸利：痛緊

無事貿貿然幫你剝仲衰啦
呢啲野唔做好過做 無事嘅話
入面有好多神經

我成隻打橫生佢都係咁講
話近神經線 唔痛就最好有佢

唉 停藥仲痛就真係剝撚左佢

岩，不過橫生好撚易蛀，最後都gg

古代人好小可會唔夠位生智慧齒
因為食嘅野粗糙啲牙齒易磨蝕